[727出左反對通知書]我宣佈一家大細星期六一齊去元朗郊遊野餐！

唔好逼爆個元朗地鐵站呀 齊人就出發